（要醒） 連登仔

地鐵好塞

推

收到